所有連登仔都係中国人

平反六四連登有責

連登仔是狗是雞是公廁是牲畜